見證歷史，美股一秒就停

唔好咁啦，明明有2-3秒

技術性恐慌姐
美國四大富豪幾時聯手托市呀

笑撚死

15分鐘後可能一分鐘再停

連燈仔真係好7燈

召喚個篇咩 "跌停記憶好深就好似前幾日一樣"交

一開就熔屌好似15年a股

我已經聯同香港四大富豪同埋港府 係25分鐘內狂掃貨 係收市之前倫敦港股指數已經倒升10000點 依家係30000點 你啲期指合約 聽朝大約輸100億到啦

美股熔斷歷史上只發生過四次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月13日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在幾天前。

15分鐘應該急挫多三千點收科！

其實上星期尾美國政府出嚟解釋一系列抗疫arrangement 個市反應都好正面，真心唔明點解接連就要喺weekend 出埋個減息加QE大絕....係咪我睇少咗啲嘢

FED想攬炒

銀行系統背後應該唔夠liquidity, 再唔減息+QE 應該有銀行會爆

平時睇新聞會敲鐘開市 想知一敲就停市會係咩表情

想睇
有無片

諗起都覺得好笑，敲鐘完終未拍掌就停巿

減息同QE都印唔切